唔該唔好再吹奏解放軍

好心大家冷處理啦，成撚個FB無論黃藍都講，都唔知講嚟做乜鳩，老解今次真係攞撚晒credit成為最大贏家。

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

山竹個陣都有出過黎清野 其實吹咁大有咩為

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行